e家做整新電線一定要用燈喉？

唔係收係牆內 好礙眼

唔用喉咪條條Fung

釘線？

釘喺牆到囉屌，再有其他線好多都就咁索帶

用孖膠線撻線
鑒條坑仔，夠放條線，用泥抆咗佢